有冇人試過屌9老細?

之後又唔會QUIT
老細針對你既話又屌返佢轉頭 仲要唔做野
之後係咪等老細炒? 可以拎多一個月糧

我差唔多2,3日屌柒佢...
佢死死氣咁...哦哦哦...
不過屌完都冇撚用...做撚死我